中信大廈間酒樓我屌你老母！！！

班黑警今日係中信大廈前面嘅和平示威區
對住手無寸鐵嘅和平示威者掉催淚彈
迫到我地擁曬入中信大廈頂層避難
但中信大廈根本塞唔到咁多人 頂層已經企爆曬
頂層間酒樓啲員工我屌你老母係到望窗食花生
有人問員工可唔可以入去避難
因為啲煙谷緊上嚟 好多人都好辛苦 又企滿曬
啲員工十問九唔應仲攞埋閘門嚟諗住閂閘
連啲阿嬸求佢地比啲哮喘病人入去抖下氣都可以無視？
最後求左幾分鐘先勉強應承 但啲哮喘病人已經用哮喘藥急救咗
我想講如果冇哮喘藥 佢地有事你哋會唔會有丁點慚愧？
做人有返啲良心好冇 大家都係香港人 點解可以冷酷無情到咁樣？

中信大廈
個名已經話左俾你聽咩人係入邊

我都係個度
同埋想講你見唔見到佢地舉旗
我見唔到
但就食左幾粒催淚彈

唔熔咗你算畀面。

中國中信集團有限公司（前稱中國國際信托投資公司，簡稱中信公司，英文為CITIC Group）是經鄧小平倡導和批准後，經中華人民共和國國務院批准設立的大型綜合性企業公司。公司由榮毅仁於1979年10月4日創辦。由財政部代表國務院履行出資人職責。主要業務集中在金融、實業和其它服務業領域。

中信自從榮智健開始都走向沒落啦

佢地人性都無，
無論政治立場係點，
理應有人有急救需要，
就提供支援! (包括提供場地)

就連附近都係咁，淨係識落閘結果困死哂啲人，真係會出事

樓下間brick lane 都係
D 煙焗到上黎個陣我地懇求佢比d 後生仔入去抖下氣
直頭覆：你地搞亂左我地方咁點算
我都好想答佢呢條數學題點計
有冇巴絲解答

期間大廈好似有間餐廳話開行冷氣開放比人入去
知唔知係邊間？

推

推到佢冚家剷

我都係現場，有幾位幫手求左好耐佢都唔開！淨係比空氣哮喘發作既人都唔肯！想佢地死全家

間間都仆街

推到佢地死全家

果日的中信D保安員，對抗爭者並冇無理驅逐，有疏導人流。

唔緊要 大家以後識做 唔搞亂都唔幫襯任何一間Brick Lane
大排小店咖啡 All Day Breakfast高質過佢

中信間酒樓,老闆係一個80後富二代

餓死都唔幫襯

間野之前改咗名

海都酒家

網址:
地址: 金鐘添美道1號中信大廈5樓
電話: 28772211

見唔到 淨係見到和平示威區啲一家大細小朋友中學生老人家全部冇預警地中招屌佢老母死黑警

理佢老母咩 人多照入啦

佢閂閘唔比人入 本來有唸過爆窗 但有阿嬸阻止話要和平

我係其中一個 好彩最後都退哂入去

改咗名，依家叫海都

有名你叫信中大厦，你哋仲入去？

發夢見到
龍匯道被犬犬前後夾擊放tear gas個陣
中信近龍匯道門口有一段時間係關左門
呢樣可能係保安職責 我唔怪佢

入面同樓上d人唔幫手又唔走係到食花生
最後犬犬入埋去放
好想講句抵撚死

呢個堅on9
犬犬無理性亂鳩咁放
後面d人隨時被追擊
仲講和平

利申返先 發夢見到

係時候打比食環check 下

☎2868 0000
或
☎1823

enquiries@fehd.gov.hk
電子表格: 電子表格

懷疑佢地每日都有老鼠好驚 要日日call食環嚟checkcheck

黑警可恥！有乜可能放催淚彈仲要逼人硬食？！

根本就係逼示威者硬食

推到海都酒家仆街！

屌佢老母啲員工咁撚無良心，唔係仲俾錢佢賺啊嘛？

推！維護食物安全你我有責

比係人情唔比係道理 私人地方唔比你入憑咩屌人老母
你咪罷去

大佬有哮喘病人發作緊呀 人哋只係求佢比病人入去抖氣 冇人話佢無道理 依家咪叫緊人罷去囉
有道理又點 咁撚無情係咪又唔可以屌佢老母呀

繼續推到佢仆街！

講真，依家全港酒樓都係支那移民，藍屍廢老地盤架啦
你入去等於送死

班人打份工，俾人炒左點算，整爛野

有一個酒樓職員偷偷留下負皮

推到佢仆街先

有無人一齊打去訂位再集體no show

真，D人冇人性
警察都係 逼人硬食
明明班示威者已經退無可退
如果唔係入到中信
成班人應該死哂

中信門常開 fake news

冇鎖 但人數去得好慢
當時我係現場係現場 係前後夾 本身我個位置只係後排補給線 傳野上去
但突然間 連後排都比人包住 兩邊同時放gas
前面叫後面退 後面叫前面退 夾曬d人係中間
當時 有議員係大電視位 不斷用大聲公同公安講已經無曬位 但依然有gas射向人群 情況真係好亂 d人已經迫到全部身貼身 影唔到野
我旁邊個女仔 嚇到喊住講 我應該聽媽咪講唔出黎 個畫面我一世都記得